我用中學學嘅理論黎解釋呢場運動點走落去

中學有學過management嘅都識

1. Planning and Decision Making – Determining Courses of Action
2. Organizing – Coordinating Activities and Resources
3. Leading – Managing, Motivating and Directing People
4. Controlling – Monitoring and Evaluating activities

Planning:
無論我地用任何形式嘅活動，例如：和你飛、佔路、快閃等，我地都係爭取緊五大訴求（甚至六大訴求）
我地計畫係要令政府感受到壓力，從而回應我地訴求！

Organising:
無大台民粹主義，係是此運動嘅特點，人人按自己意志行事，亦即不分化，不割蓆，兄弟爬山。
按自己嘅特點發揮和理非、勇武嘅功能，甚至凝聚各界別嘅支援！
我地要清楚自己嘅定位，先發揮到功能。

Leading:
所謂蛇無頭不行，有效嘅領導可以激勵士氣，釐清當下事情始末，如何走下去。當無大台主義發生時，babykingdom發揮住重要角色，佢地有冷氣軍師、和理非同文宣組坐鎮，如果內閧，不但無法激勵，士氣會變成散沙！計劃必定失敗！

Controling:
有post提到「不完美，可接受，但亦要改善」正正係Controling嘅精神。

呢部分想講多小小。

「監控組織實現目標的進度稱為控制。監測進展對於確保實現組織目標至關重要。

控制是衡量，比較，發現偏差和糾正為實現目標而執行的組織活動。控制包括活動，如;測量性能，與現有標准進行比較，找出偏差，並糾正偏差。

因此，通過控制人們的行為來控制結果。控制是最後但並非最不重要的管理功能過程。

正確地說，“沒有控制的計劃是無用的”。簡而言之，我們可以說控制能夠實現計劃。

其流程的所有管理功能都是相互關聯的，不能跳過。」

每次活動必定有改善空間，每次babykingdom都散播失敗主義bb、灰心bb、分化割蓆bb、晦氣bb，但無好好做到leading and controling嘅功能！！

我地作為冷氣軍師，需要為每次活動做檢討！需要為唔同派別嘅手足提出新方向（例如全民文宣日、全民還眼日、全民休息日）

另外想提提文宣組嘅手足，民生議題同今次運動息息相關，而好多政治冷感嘅人未理解點解反送中會演變成社會分裂嘅局面，手足們要努力

「和你飛」應該係和理非主場，但我想讚今日勇武嘅手足，你地救左人！

孫中山同毛主席，失敗過幾多次？我地要嘅係做好上述四個functions. 希望各個babykingdom嘅會員團結一致，諗下有咩新活動，我地要光復香港！
正因為抗爭未完，我地唔能夠完。

我強調一次，每次運動都要檢討。
唔出去嘅人唔可以懶，要為大家諗一條新嘅出路
做文宣 諗計仔

推

Baby kingdom 成日都好大風要小心